黃子華棟篤笑金盆o浪口 (8)

繼續上

仲未買到

係咪1001開
唔係就由佢

邊日仲有2 連

出咗barcode大多數都買到，我未收到email但係頭先打咗上去問，交易係成功嘅

一日未見完成購票同barcode，一日都未買到，銀行扣數係假嘅

入到去差唔多已經每一日都冇連位 有冇人想要單張

求任何日字 480 380 280連位兩張

原價收購 + 手續費 + 請巴絲飲嘢

黃牛請移玉步

尾燈都見唔到
想做孝子都咁難

15萬張飛一日玩完 好癲

係葵青戲院排緊，啲人話冇曬飛了

有冇人要單丁？
可幫買

mola mola

1張都話未能提供座位

七個鐘就玩完
屌你老母

仲諗住會玩到今晚
真係堅

用晒15分鐘, 又彈返出黎

hello 無字絲 你搶唔搶到飛呀？

搶到呀

想要2張單

加油呀眾巴打

攪左成日 乜都㩒唔到
盡左力 無辦法睇子華最後一個show
由小學第一次睇十下十下 由唔明睇到依家好明佢講咩

多謝子華帶比我既歡樂

巴打們 想知我冇tik走個相連座位 之後噤快速購票係唔係代表連位架？

黃子華 棟篤笑 2018

演出日期: 2018年7月6日 - 31日 (共26場, 已加場1次)
門票價錢: HK$880 / $680 / $480 / $380 / $280
演出場館: 紅磡香港體育館
優先購票: 2018年3月26日9am起 (DBS信用卡)

公開發售: 2018年4月24日10am起 城市電腦售票網 Urbtix
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 2111 5999
方法3) 門市購票: 通利琴行及其他售票處
(每人每次限購票4張)

窮人求任何4連，加100

好明顯唔連啦下話

唔識check佢個seating plan

唔係連位
睇座位no.

我都尾水買到四連

大佬 20行同25行呀

問都弱智

買到12張 自留2張其他比朋友搶哂

有時唔同段但同行都會係連位來的
不過要check 先知
因為段數唔同佐同行數,係會有連位的

係咪要放棄

下面兩張應該連

已經放棄左

入過三次 單位都gen唔到

有黃牛，d飛算頂得耐

屌我入左一次 但揀唔到位就

試緊入第6次, 單丁位都出唔到

排隊果啲又慢 個網又廢

元朗劇院，339號籌都無得賣

邊到有有NUM 既seating plan？
GOOGLE個d都無num

到時希望有原價飛買

應該得返單位

買唔到買碟算

唔同日子黎

康文署

check完, 連位
20 同25 唔同價位一定分撚開架啦

有冇咁誇張
150K飛都買成咁

唔同日子 只係想問 係唔係2張2張連位

Walk in 仲會唔會有?

元朗劇院得一部電腦賣飛

又入到, 但又係乜分都gen唔到

今日幫左10個同事買,
最少入左廿幾次
成日冇做過野

位*

連位黎

屌你老母 入三次 三次都夠鐘都派唔到位 屌你老母

點解又入到 我用script 完全入唔到

我都係script

請稍後都等左10分鐘

THANK YOU
!!!
2set唔同日子的 想知係咪2張2張咁連

仲有冇人呢半粒鐘內買到連位

都唔明點解咁大個人都唔識搵張座位表出黎

其實佢買飛果度有個制比你預覽座位show埋你坐邊
點解咁多人走上黎問

放棄啦, 差幾個friend要幫買, 算啦

睇#60 搵左比你

正常，沙田3xx都無

入到去登入唔到

屌老母！ 好撚嬲呀

Meee

永遠都唔會夠
幫完實有其他人叫你幫
托上托再托都有

求任何兩連位 $280/380/480 任何日子
可加些少車馬費

我有兩張同行同位但隔離段可以換都得
排9個鐘得返單丁位

好彩仲執到880 4連

唔買黃牛唯有等出DVD
...................真係好想同男朋友入去笑下減壓...

牛池灣都得一部 但好撚慢 依家先220

330買到2連位 24號 應該尾水 好好彩

諗住自己唔去睇買到飛留番比屋企人
點知一張都買唔到
好對唔住佢地

我！！！

請稍候..

求任何日字 2連位

原價收購 + 車馬費

黃牛請移玉步

電腦白痴請教下

如果下次想再用 要改既資料應該改邊d

痴撚線
黃牛?不了

搞左成日都唔得

跪求任何日子任何價位兩連

純粹自用，我黃牛番出去死全家

任何星期五六連坐380/480
加手續費車馬費

黃牛免問

真係有用咩

啱啱㩒到兩張25號連位680 仲有連位㗎！

抱歉，系統繁忙，請返回並稍候再試。

same

咁撚多黄牛飛 正仆街

有...我成功用佢入到2次
早上成功2連

岩岩得單座 就冇買

如過程況差唔多嘅話都係改BUTTON名 幾個網址名 同 最後想入嗰個網址名

（應該係）（電腦白痴）

有冇人入到去㩒唔到登入

close adblock and the scripts

幫人買左10張但㩒唔返入去買單丁

求任何日字 480 380 280連位兩張

原價收購 + 手續費 + 請巴絲飲嘢

黃牛免問

其實係一個自動禁制既script 點會冇用
autoclick 只可以禁到一個browser同埋部電腦冇得做其他野
呢個可以同步refresh幾十個browser

7月24日 $380連位
換任何星期六日 / 頭尾場任何價位(補番差價)連位

點解唔申請呢張卡呢， 唔洗煩

聽人講有先比 無就現金回贈定唔知點

但refresh得好似有點慢

唔包生仔

唔慢啦 你開夠10個 都夠人地用MOUSE 啦

下次用呢個先 多謝share

原本已灰爆了 感謝絲打話有兩張連位可以賣俾我呀，真係好開心好開心，
開心到想喊啦
祝福絲打咁好人，感謝萬分。

即係要點改先用到係其他地方

放棄喇
幾個鐘入得一次
system又係咁唔俾我買
寧願唔睇都唔食黃牛

如果我而家先見到, 同你講其實佢係兩SET連位, 你會唔會好傷心?

會就當我冇講過.....

To-main-btn即係點解？

開工撳到收工都入唔到

求任何日子2連 $380 280
原價+手續費+零食
黃牛免問

無左好耐...
之前唔記得咩事打上去定去dbs 網問其他野
再去了解已經話滿晒額
(果陣係優先賣完過一排)

你追下po就知一早答完佢

有無人用4張880$連位 任何日子 換4張880 單丁7/7

Sorry, 我一路睇一路覆,
自膠...

無事 我知道啊 2日嚟嘅

黃牛死全家 380 開我680一張 含家隡

我寧願唔睇 都唔會幫襯你

揀一個位都gen唔到飛畀我, 點買

係咁入到表示入到去都比人hold到過時間

好心原價放既巴打咪撚咁早比飛人

巴打 我頭先終於買到一張680 你入左幾多次

好似都有5,6次起碼

我都係tick左要相連再快速購，同行88，89都連啊
話說我想問子華座位表同紅館官方個座位表係咪唔同 少去唔記得，但我見個段位好似唔同

黃牛死全家，祖宗十八代都要鞭屍

求飛 每張加100 只求兩張

買輪椅位！可以一齊坐

都唔明啲大陸喱買嚟做乜
聽又聽唔明，啲笑位又get唔到
死都要睇又要炒高晒啲飛
知你班仆街土豪大撚把錢，睇春晚啦屌你

Yes
螳螂捕蟬
黃牛在後
呢度大把假可鄰既黃牛黨

求連位280 480 680飛兩張
禁咗成日一次都入唔到
上兩次show都買唔到飛
希望可以支持子華最後一場
保證自己睇

單丁位都買唔到

我排隊排到最後直路先話冇飛😂

咁快有得拎飛啦?

今日全日連首頁都無見過

係咪仲有人買到連位？

黄牛死全家

現場買果d拎得啦
我叫其他巴絲小心
要做聰明既善良人

十點開始人肉按到五點幾，個網係唔係咁差呀。。。睇都睇唔到。。。

求任何價位任何日子連位飛

原價+手續費

炒家死全家 保證自用

萬分感激！

我都係

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

屌
成十分鐘都係咁

朋友幫手買到6張
但全部唔連位,有d同隔離調一個就得
但有幾張隔到勁遠

我同你一樣

女朋友由朝早10點幾排到啱先
就到先俾職員通知話賣哂
單丁都無

揀咗既就快啲買啦街

唔洗上堂咩
上堂嗰陣手機Chrome加app都無
落堂返來用按鍵精靈撳左半個鐘都未見曙光

係咪無曬連位啦？

賣晒

收任何星期五六連坐380/480
加手續費車馬費

又彈出去了...

個網到宜家都未入到，屌

好想放棄但唔想係黃牛同垃圾system面前跪低

第二次入得返3分鐘都唔知點算好

今朝買完到宜家仲未收到email
我用gamil
朋友用hotmail即刻收到

唔係冇哂飛喇咩

都要繼續試

大家唔好買黃牛，佢地買咁大量貨，賣唔艷就要原價出價

仲有班Sponsor 飛同佢地撼

晏少少再試下，會有少少飛放番出黎

大家原價放既巴打 記得面交果陣出題目考佢 唔識答唔比飛

撳左成日都入唔到
有無好心人可以賣2張比我
280/380都得

係，即場買既已經賣哂
可能要等網上購票

今朝10點開始打電話+上網
無成功過
車尾燈都見唔琲

最後一分鐘

任何日子
只想要兩張連位....

玩完 就算比你撞到入去，都唔會買到
我就係例子
一直話區域比人選緊 直至15分鐘後彈你出去
都揀唔到位

跪求2張連位 任何價錢日子

Same here
第二次喇

我已經彈左唔知幾多次

小弟同我朋友仔係奧海城由朝早7點排到岩岩，一張都買唔到！

如果有好心人可憐下我排到10個鐘都買唔到，有任何場次既相連/唔連既飛，加車馬費肯賣晒我，小弟同我朋友不勝感激

請pm我telegram傾

入咗6次 買咗16張
全部幫朋友買 加油啦大家

岩岩入完第二次都係咁
放棄了

頂! 以前演唱會等勁耐都買得到, 今次居然入都入唔到

輪椅位就得, 有無人要

我仲諗住依加收工去買 唔係真係賣曬呀？😭。280/380都得嫁

你又入到

屌 入到都彈鳩返出黎

你應該話又夠鐘彈我出去

又要扮傷殘

15萬張飛一日賣曬，一半都係黃牛，係開心嘅
黃牛仆街死喇

有個開我$380 $1000張一張
食屎啦黃牛狗

唔好意思，想問下咁樣算唔算連位

跪求380/480 4張飛 一家人去睇
原價再加手續費+車馬費都ok
黃牛價不了
黃牛黨唔好contact 我

大家真係要企硬唔好幫襯仙街黃牛

蝗國380炒到成千蚊張，佢今次只做香港，大把人爭住黎香港睇

佢老味登入啲驗證圖變曬叉包

收2連 咩日子都得
+$120

求任何日字 480 380 280連位兩張
或者 480 380 280一張單丁位

原價收購 + 手續費 + 請巴絲飲嘢

黃牛請移玉步

死過格離啦

26/7 (THU) 4張單丁位$480
兩張原價+手續費放 $488/1張
兩張想換同Section 就近位。

門市賣哂上網係咪都唔會有

我今朝開始搶，諗住搶返兩張連張，乜柒到冇

由細上網睇到大，最後一次想去現場睇都唔得

段唔同 位唔同 點連

有機會連，自己check

上一頁，總之入到去有得簡位，彈就上一頁，我係咁直到比完錢

連

係咪而家入到個server?
俾人寸緊我入極都入唔到，佢就入到4次

留tg

段唔同 位唔連 都可以係連位 傻鳩

九點葵青排到依家 都未到我

PS：寧可不看都唔會益班仆街黃牛 黃牛死全家

求巴打放比細路

IT狗大敗日

你就傻鳩

由朝早八點半係沙田大會堂排到而家 ，都買唔到
真心灰

原來有得check,唔該曬巴打

係連位嚟
唔信就自己去康文署搵紅館floor plan

巴打係唔放, 想收兩張

其實d大陸喱聽唔聽得明黃子華講乜

Thanks

入去揀完日子,但不斷load請稍候
係咪收左皮?

爭咩丫，到果日未問下Ｄ友放幾錢囉!

same
仲慢過上次入到

有冇巴打有座位表睇下

唔好咁大聲話俾人聽你係傻鳩先得架
我係你就潛返落水喇

求2張飛 1張都要住先

通利話賣哂啦wo
點解仲有人話入到去

都聽唔明子華請咩都黎

賣哂還賣哂
入到去還入到去

入到去唔一定買到

上水2XX 咋

我仲入到

屌 我覆錯
想講樓上果件

啱啱搭車經元朗劇院，仲有一大堆人圍住個售票處

入都入唔到

求2連 $280/380/480 任何日子
Thanks!

巴打我原諒你

入唔到成日啦 係咪呃人咖

我覺得你地兩位都講緊同一樣嘢
係嗰個NxxxxxLee話唔連啫

個個post都有太多人衝出黎話唔連 自己去唔check

啲人咁撚蠢仲去睇黃子華
驚佢地入到去搵唔到笑點

仲諗住幫朋友買埋 但係

求任何日子 480 380 280連位兩張

原價收購 + 手續費 +車馬費

㩒到入去話俾人hold住咗

唔該曬巴絲打

通理已經話所有飛賣哂

然後返黎開post話唔好笑 一啲都唔值

又夠鐘

求2張連位
任何日子
任何位

原價加手續費車馬

我依家都係咁
明明之前入係勁順 點解今次會咁

13/7 480 4連
有突2張連位
如果唔介意同我坐嘅話

求三連 任何日子
480/380/280

由9點禁到而家 一次都無入到過
想帶埋呀爸呀媽去睇

屌求票死返去格離post

賣哂個網站都仲係咁撚樣 我懷疑係唔想比人網上賣，費時排隊班人屌。

回左

排隊都話賣哂

咁咪可以望真絲打

我有興趣，回咗

求星期六日門票
可食小小炒

Thanks!

選買一張都買唔到

行D係咩

23/7 $880單丁加錢換$任何日子480連位 或者換兩張$380連位

揀完都load 唔到去俾錢,
結果夠15分鐘就踢撚走左我

我屌佢老母呀

求二連280/380
日子:星期一就得

上晝成功買到4張
下晝想再幫frd 買
連cookie page 都冇見過

第五行

但係我頭先睇 佢個網 好多日子都仲係有少量飛
係得6 7 9 14 16 21 31係得翻輪椅飛

仲以為有機會

借架輪椅坐住去

你班友唔好放棄啦，我入到第2次啦
8、11、13、15、17-19、22-27、29-30號都重有位買

我排隊個陣，職員已經話出唔到飛

LOAD 唔到架

排到差十個左右話賣晒. 咁就冇左一日喇

Funny?

求任何日子價
同日兩張都可以！

入到, 但只係無限loop請稍後, 之後就話有人揀緊買唔到
試到夠鐘都買唔到
(已經登入咗兩三次, 試到彈鐘

Pm 左

Pm左

你都起碼叫入到，我連車尾燈都見唔到

用money輕鬆入, 但依家入到都冇用

求兩張任何價錢任何位置 連位

求換
7月28號星期六 $380 二人連位
想換7月14號星期六 $380 二人連位

求張平位單位 任何日子

有冇人有copy呢個 想試下係我黑仔定點

我
岩岩入得到
不過淨既位都比人HOLD住晒了

can copy?

你黑
有人得

1粒鐘內入左去4次

用兩張 26/7 380連位 或
24/7 380連位 或
25/7 380連位
換兩張 星期五 或 星期六 或 尾場 380連位

我係用tampermonkey個script入
入到4次
但每次入到都係請稍候到timeout
岩岩1800入到次
唔少日子都仲有少量位嘅
但大前提個system要合作囉
垃圾system

任何日子
求兩張飛

唉 玩完

跪求2張連位 價錢 日子不拘
公司block左城市售票網 成日襟電話都唔成功

謝謝放飛既巴絲們

跪求任何日子二連280/380/480 二連
比車馬費請食飯在所不辭

跪求任何票價4連位同屋企人睇，可加車馬費
搞左8個鐘都係得個吉，真心用家
請tg

見住今朝12點幾1點嗰陣係搶攻時間
用auto click都撞到兩三次入去
都仲有唔少飛揀

唉

fucking same

跪求兩張連位
任何日子
任何價位

]求兩連飛 280/380/480
唔介意加多少少車馬費 只求可以睇
撳左成日都入唔到

跪求380飛兩張連位

到仲入唔到

求任何日子任何價位2連位

多謝幾位巴打 連登有愛

想要一張飛 任何日子都得

Same here 又係公司block左...

由細同老竇睇碟睇到廿幾歲，想最後一次棟篤笑帶佢入紅館睇

開show前交收都OK， 黃牛死全家，全家落地獄

跪求2張連位 $380/$480

5/12/19/26 任何一日 2連位

有咩慘得過入到system但冇晒飛

跪求380兩連位

跪求2張連位 $380/$480

收2連 任何時間 280/380/480
另兩張單丁$380 7月12 換2連 任何時間

之後點做 thanks

求280，380，480
2張連位 邊日都得

7月25 380 4連位 求換 7月20 380 4連位

入到去又係kick住一個位(想問佢只可以柬1，係唔係得返1個位已經無連位啦 ?)

跪求2張連位 任何價 任何日子 任何時間

黃牛都message我 thanks

其實係咪已經無得買

但右邊沒有腳本運行

我有26想換28如果可以

係咪代表買唔到？

岩岩被陣鐘出左去
有
得番極少量$880
同15場$380
但都比人hold哂

收380 480 2連 每張+220 淨係收兩張

23/7 $880單丁加錢換 女朋友想睇

得番輪椅位

入到2次但都係系統繁忙
準備又彈鐘

唔該巴打
唉 依家load入去都買唔到

我係黃牛黨d"朋友"，講真今次咁多供應，佢地今次都預左賺下你地里數就算，不過都睇唔過眼想問下買唔到飛果d人，講真今日咁樣都買唔到飛，真係檢討下自己智力係咪有問題，將來點樣嚮呢個世界生存? 我見有人話10點禁到而家都未入到，又有人晨早先走落去通利排隊，跟住都買唔到要伸手搵人幫你，我真係笑左出黎，你地都唔係第一次買唔到飛啦，點解一個方法唔work仲要繼續用? 上面大把成功例子，睇既人少之又少，連code都出埋黎，你地班友完全唔用腦，剩係識問點用點用，無你地呢d咁蠢既人，我d黃牛朋友點搵食? 哈哈

copy番過黎比你地呢班買唔到飛既蠢人伸手黨睇下，d飛都賣鳩哂，仲可以有人嚮上面問個autoclick點用，真係無眼睇
今次科水啦，下次記得醒少少早d預備拿

如果唔係班黃牛阻住曬個network , 霸曬d位，洗要用咁多tools 黎禁飛？

加密都冇用 已經冇晒位

完喇 無晒連位

輪椅位其實係咩意思？

求 4連 任何日子 價錢

點解連輪椅位可以賣到爆曬？ 啲黃牛真係傻撚咗

小弟無知，想問下係唔係放入chrome console ？

原價收

收兩張$380，$480
任何日子

唔係

唔洗買啦 得返三日880 而且全部都係咁

遊戲完結

輪椅剩小小 有連位 買輪椅位嘅加油

放單丁 原價加車馬費
Tg: Tszwah

黃牛南亞死全家
屌你老母臭化西
南亞人真係低賤過曱甴，掉撚晒佢地返去酷刑就啱
冚家剷
祝你班黃牛排隊黨生仔比人屌屎忽
生女出黎做雞

巴打我有興趣

求280，380，480
2張連位 邊日都得
原價+手續+車馬+每張100

求280，380，480，680，880
2張連位 邊日都得
原價+手續+車馬+每張100

7月22
$480 1張 23行96位
有冇人要

有興趣, tg左你

求任何日子2連

無呀，仲未入到呀

到呢刻都仲未入到

宜家係咪得返880？

最高收 原價都有人放啦

求星期五，六，日，兩連位
Tg: crazywai1221

而家得翻13號$880
仲有輪椅位
但係有其他顧客選取

收380-680 任何日子 可開show前先交飛
黃牛免了 謝

原價加車馬收
$380,$480,$280

求
任何日子 680 880
2張連位

如求飛成功 可原價放 30/7 $680 1 張 (58 段18 行)

收任何日子280-480
2張連位/4張連位

加少少可以，黃牛可免，Thanks

x2，返工撳到收工，辣殺

求任何日子任何票價3張飛

求是旦一日四連
280/380 +手續費+少量車馬費
Telegram :

求任何日子飛
2連

求$380/$480/$680 2連位/3連位 最好有5張
原價+手續費
邊場都可以
Tg: Bombpig
謝謝各位巴絲

試左
唔郁嘅

記得唔好買黃牛

兩張6/5五月天680企位換兩張黃子華任何一日任何價位補差價

*3 睇住d人係fb哂話一撞就入到真係嬲

6/5五月天1180連位兩張
換680/880子華星期五六日連位
唔洗補錢

運

換任何一日

求換
7月25 488 4連位 換 7月20 488 4連位

求2連 任何日子價位 謝謝巴絲

黃牛免問

收兩張 7 號 $480 連位
價格即交收

收兩張 7 號 $480 連位
價啱即交收

加少少就唔係黃牛咩

張敬軒演唱會2張連位480換黃子華
只換不賣

求一張280/380/480，咩日子都得，保證自用，可加合理費用，黃牛仆街死

我都係用gmail
未收到+1

我都係 safari app 電腦都入唔到

跪求任何日子任何價格嘅2連
可以有合理車馬費
好想請男朋友父母去睇
有意tg:

你地郵寄定自取？
我自取即時收email

同埋你有save低確認頁面就唔會有問題啦

我買左12張飛都收到EMAIL

跪求 2-3 張任何日期任何坐位連位

絕對自用

自取
好在比完錢有影低個交易編號

on9 ?

條黃牛

收2張480 任何位任何日期

連位

求飛 480 或樓下
任何日子
4/5 張

跪求大大

嘩屌,原來咁多人都買唔到

求3張相連 任何日子

求飛 280/380/480
任何日子

2/3/4張 唔駛連位

有意請tg:

原價求任何日子兩連

黃牛今鋪fatfat了
一面倒係求飛post
實大把on9仔忍唔到手加錢向黃牛買飛

求任何日子 480 380 280連位兩張

原價收購 + 手續費 + 請巴絲飲嘢

黃牛請移玉步

借咗上面巴打句嘢嚟用

理性d
26場，成30萬張飛，香港得800萬人
好多都係黃牛+普通人2個去但買左4位，順便炒下
而家黃牛一定逐少逐少咁放，控制票價
大家堅決唔買，加100都嫌多，我肯定做到既話，會好多原價放飛post, 甚至做得好既話，子華隔一排開多十場8場，一野玩死班黃牛
大家幫子華神完成呢個壯舉

認同你呀巴打
可惜好多人諗都唔諗就加錢向黃牛買呢

agger.....跪求兩張任何日子任何價位

加左咁多場仲開多十場8場 我諗子華會被玩死先

其實可以check下紅館八月個期
如果八月頭中都冇人開show
咁可能真係預左比子華加場

佢講過多空凳既下年加場都得

其實老師都係咁企咁講姐

我都未收到 同埋冇Save 到

咪再retry lah!!!

一來上新聞更加令黃子華呢個show更出名(免費宣傳)，更多人排隊，d人會更炒黃牛
黃牛飛一直都存在，點解宜家先來講，又話係收山show，兩件事夾埋來睇目的係咩好清楚
睇下宜家炒到咁貴d人可能忍唔住買，邊d位係黃牛，邊d唔係，現場d人會舉話自己係黃牛咩?佢鬼知?? d人聽到係收山show即刻仆去買，黃牛?暗地裡買，鬼知咩

二來開咁多場，你覺得佢d質素會好得去邊?我不如買dvd睇最好個場好過

唔該d小市民唔好被任何人愚弄，錢比人賺唔係問題，但唔好連個腦都stuck左

子華，今次愚人愚得好勁，抵讚!!!

ps 唔排除成件事係個社會實驗，個最終結果，要到開show個排先揭曉。

佢已經26連發喇, 仲加場咪成個幾月
再者佢想加紅館都冇期啦

我預左佢8:45先開始，跟住播返20-30分鐘片先出場

求任何日子價錢
同日兩張不連都可以！

求任何日子280/380/480 2連飛
原價 或者加手續費

唔該曬

下午一點上網買完到而家都未收到EMAIL

放12/7 $480
有意DM:

求任何日子 480 兩連位
合理價錢

求任何日子 280/380票
原價+手續費+車馬費

收星期六日兩連位,280,380,480,680,880,都ok

想換 但我得380

點解個垃圾網到而家都未入到

買唔到既忍下手 千奇唔好買黃牛 到6月尾aeg大貨返個時就會大把人原價放 好似而家五月天咁一地都係飛

求15/7-31/7 單丁位 任何價錢都ok

買輪椅座冇輪椅得唔得？

入去睇過 所有場都得返輪椅位

推

想問之前DBS買飛收到飛未？

求單丁位一張280-380

想要280/380/480 兩連位
日期最好係15號之前嘅
黃牛/高價可免

想要任何日子任何價位3連位
太高價免問

頭先去取票機碌張信用卡 話冇交易紀錄
是咪玩完

聽日開始先有得攞

到宜家都仲未入過個網個做乜鳩

啱啱第一次入到去 但得返輪椅位

利申講笑

Same
有一刻真係想買輪椅位，阿媽之前整親過

等得到當日先去紅館買啦，唔洗扮輪椅人士
同埋分分鐘越近show越多黃牛變蟹放番出黎

😂只係一瞬間嘅歪念
啱啊，最多咪買DVD

dbs飛都可以

26號2連880想換任何星期五六
tg@lihkgoscar

求280，380，480
2張連位 邊日都得
太過份可以唔洗pm

你要睇埋預覽 先知 有啲係連

求任何日子 兩張280/380票
原價+手續費+車馬費
有意pm

終於俾我load到個網
但已經無哂位

求一張星期六/日嘅飛
380,480都無問題

太過份不用pm
黃牛請移步黃牛網

租架輪椅

搞左成日咩都冇
求17號前 2連 咩票價都得 +車馬費

收280/380任一日子一張
原價+手續費+居馬費
毒撚自己睇

【蛇頭安排插隊】逾百長者群搶黃子華$880門票 凳仔阿婆：買一轉賺$100

放
29/7 星期日 $680 68段 第一行 四連位 （只售2/4張）
走道位 自成一行 已有票
非原價 帶價PM

求 任何日子 兩連位
380/480
原價+車馬費
高價黃牛免問

收黃子華2張
380/480 加手續費加少少車馬費都ok

Please pm

missing email 好似開始出返, 大家check下

黃牛價收黃子華
希望有巴打割愛
想睇尾場/星期6/日

真心鍾意子華既就唔好買牛啦 子華都叫左你地唔好買

果班人完全係香港嘅腫瘤
都講明唔好買黃牛
係真正中意黃子華就聽話啦

發夢啦 而家五月天既飛賤過地底泥 仲要企位 冇可能換到囉

軒仔換唔換到子華

你估有得揀又好想買黃牛架咩 望住個po大把人都買到飛 我又買唔到 多人買到飛 佢又未必會再加場 就算加場 咪又係買唔到
跟住又講到係最後一次 唔買黃牛可以點 我都好想睇架
利申：冇錢買黃牛 宜家冇飛入場

情況係啲人買曬A鋪啲魚蛋比其他親朋戚友 你買唔到冇份食 當你肚餓想比高少少價去隔離B鋪買一串魚蛋填飽下自己個肚就屌到你陷家產

就算去b舖買魚蛋，多左既價錢都係b舖袋，起碼b舖真係有整過魚蛋都有成本，而家班牛係咩都冇付出過就可以賺黃牛飛既差價(你可以話搵排隊黨去排都要成本，但呢d唔係我地想要既野)，對表演者公平咩？
我覺得黃牛都係你地班人做出黎，如果你地唔買就唔會有牛，你地願意比高d既價錢班牛咪賣貴d囉 dbs同aeg大貨都未返，到時返左又好似五月天咁一地都係飛，等睇牛牛蝕到仆街

7月開show但D人而家就撲飛撲到好似下星期開始咁款

所以買黃牛班人都係唔抵可憐 佢地自己攞黎 其他show你都可以賴係大陸人炒貴，黃子華冇得賴啦掛？入場既應該多數都香港人啦

收一張任何日期，原價+手續費+居馬費+少少貼士。
無連位既一張都可以

收任何時間日期 380/480 兩張
補手續費同車馬費
有意pm

原價放尾場單丁／兩連／四連
有興趣tg: howtosit

有個巴打幫你買五月天飛然後放左你飛機 你而家有飛未？

700蚊同你收哂兩張
可地鐵站面交 你出埋我車錢

有呀
但我買果張睇唔到原價放左比朋友
之後買左悉尼場

去悉尼睇？
我有6/5 880 你岩唔岩駛？